一定要對美國講明係「天安門2.0」!!!!!

一定要對美國講明係「天安門2.0」!!!!!

認同

push

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

真槍實彈鎮壓香港市民

唔係潑冷水，但係吹得太大唔係好事

唔好吹到太大
影響自己既公信力

未算WOR....
其實對比美國警察射殺黑人好小兒科...
你用呢個吹到天安門咁大佢地會話如果美國就死能左

而家TWITTER已經有D人咁講

天安門2.0
天安門2.0
天安門2.0
天安門2.0
天安門2.0
天安門2.0

根本就係

有晒片睇到點解開槍 而且向天開 可以點推

的確未算
不過未試過發生呢D事既香港黎講真係好大件事
而且我相信好快演變得好嚴重
我相信一個月之內

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

大家睇下美國點先,
唔夠傷亡好難吹得大, 仲會挑起美國D 同 R對件事唔支持
(D覺得丫平時我地D黑人仲慘la, R覺得我地平時幫白人COP ga wor)

agree

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’